2300 志雲頻道 中國、德國、英國疫苗，邊隻最好？ 聽吓醫生點講

#武漢肺炎 #中國科興疫苗 #德國復必泰疫苗

【時事短評】
2300 志雲頻道
中國、德國、英國疫苗，邊隻最好？
聽吓醫生點講
（2021年2月26日）

志雲頻道 stephenchannel
143K subscribers

中國、德國、英國疫苗，邊隻最好？聽吓醫生點講

#武漢肺炎 #中國科興疫苗 #德國復必泰疫苗 #美國莫德納的mRNA疫苗 #BioNTech #英國牛津阿斯利康疫苗